為肥絲大隻抱不平

剩
抱你老母臭閪咩 文盲都教人正字 咁你不如教埋減肥喇

俾人撚翻佢轉頭 個post好撚正